除咗戲院公司之外 連港鐵網上買直通車飛都要收手續費

屌你老母狗鐵正一賤種
上網買張直通車飛居然要收一張飛$12手續費，係逐張飛計啊
買一張小童飛個手續費就佔咗10-15%啦
反之，喺外國買greyhound等巴士車飛，上網advance買定一定比walk-in買平，walk-in分分鐘唔比你買
連港鐵呢啲大公司都咁撚抗拒電子付款，幫你地慳咗人手仲要向消費者收高額手續費，完全唔知醜字點寫
你哋班死仆街有乜資格講電子付款，e-commerce

你要去中國收陸路離境稅系好合理既事

有有乜問題

喺旅行社代理買係唔駛手續費

咁你咪去買囉

等睇五毛入黎spin支那寶可以解決一切難題

個人簽名 ×按此隱藏
------------------------------------
Oct 28近期活躍五毛
0群龍共舞 1天才小釣手 2三色貓 3JR 4法國佬巫斯義
5吾系甘開心牙 6真律師何君堯 7蘇麗珊 8十卜ching
9D_wade 10RedBaron 11優美開始 12阿古路 13Romanov
14返六日唔撚易 15優美開始 16民國復興 17dewi
18侵b 19曼聯明叔 20bb chu 21小翁翁

收手續費=抗拒電子付款goodest logic

係商家佬問題

你老未你掉轉嚟講

推
除咗戲院 原來港鐵都係一樣咁仆街